依家買手機$4000蚊budget，買咩機好？

如果淨係影相，上下網，唔打機，依家買咩機最好？

2手IP7

2手IP7+

一手呢？

iphone 6s 32gb

iPhone SE

Oneplus5T

c9 pro 屌米6

二手iphone

xz1

nokia 8

等 v30 跌價

二手 iPhone ，最好有保，再去天才換新。

Sony XZ1清貨價$3498，最新cpu snapdragon 835

識貨，梗係買二手再換新

去財仔借幾千買note 8

請問行貨定水貨?邊度買

U11/ xz1

1. smartxxx 客戶價
2. 去smartxxx trade in

想問下方法2

trade in 咩機都得

android正路牌子行貨都ok, iphone就一定得

講漏左, 唔要2000里數可以轉$200配件coupon

HTC U11、OnePlus 5T

Iphone 啦，an狗也不屌